點解樓價每逢過年都會升

不過去到11,12月又會跌

因為過年時四大長老都會好關心幾時結婚，係香港無樓點結婚呀

同老嘢講一結婚就會移民， 應該唔敢再問

過年前出bonus
某d工種閒閒地出六位數